﻿# Проект NetgenUtils

Проект предназначен лдля работы с программой Netgen для генерации сетки и анализа результатов, т.е. для выполнения препроцессинга и постпроцессинга при работе FEM приложения.
Основная идея библиотеки заключается в использовании стороннего приложения, обладающего развитыми средствами для генерации конечноэлементной сетки, а также возможностью визуализации результатов (что пока не используется в силу сложности описания и их трактовки).

Основные возможности:

1. Автоматическая генерация сетки по входным данным (в файла геометрии *.geo) с запуском Netgen и передачей ему агрументов в командной строке
2. Генерация файла с геометрией для программы Netgen (3D геометрии).